［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 287

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

我嘅手速

留。

點解！

貓貓掛住我了

嬲尻你

攬住

點解吖

貓貓喺廳係咁叫 唔知搞咩

冇人咁我瞓先 早抖

佢掛住我

牙靜

咁貓貓點算

覆翻願願先 以前會諗個句就講個句 無論對自己或者對人都直率好多 而家大腦思考嘅時間多咗 收收埋埋都多咗

叫佢入嚟一齊瞓

你走開 貓貓話要同我瞓

佢喺我隔離咕嚕咕嚕了

llm

我都想氹到貓貓咁樣

a09

跌撚咗3kg 哈

有異味

你走啦
唔想同你講野

又串

唔串夢夢的

佢入咗我房就冇了 應該係瞓醒想搵人陪

中大人

未係

會過3.3的

講咗點解嬲先啦🥺🥺

過你要請我食哈根大C

無自修室點溫書

你自己諗下啦

認同

我發現樓上同樓上上 都話瞓 然後都係不斷上水

im back

hku人

瞓了

咁請硬了

一大

?

我要家庭裝

so strong

貪心唔請了

我畀兩件cu仔hey 0

Not me

yes..

乖

因為我叫你自己含自己？

high skill

細細杯呢

我69夠長，可以自含到🚬🚬🚬

扮完港女了

無人出聲wor

你都會的

你好衰

omg...so yummy...
禾地膠玩左IG未

？？？

我邊會嬲你喎

oh btw who play R6 的

no $ buy rainbows six

:(

哈哈哈哈哈哈

跌到仆街最好 死撚咗去

你陪佢咁咪唔使瞓？

hi~

睡了

you can tg add me

近排覺得自己好似對男朋友冇乜感覺
然後啱啱覆Snapchat
見到有日期嗰啲filter先醒起拍拖紀念日
但嗰個係初戀嘅拍拖紀念日
之後先再諗起同現任嘅紀念日

利伸：初戀已經係幾年前嘅事,依家對佢零感覺

會畀靜靜私了，不了

Ed

早

嗨

cls道指跌二千點

我準備跌二千米

感.手

感情問題我一律建議分手

愛唔係大晒

十點個鬧鐘響到十一點先肯起身

桃豬

今日返工返得好開心

土b好耐無見

我日日都係到

但我未試過咁早起身

又好似係

食早餐

太眼訓個胃好唔舒服
我平時兩三點先食第一餐

太眼瞓個胃唔舒服

我一訓醒想嘔

共用？wtf

你個胃CLS

煩

作息太差姐

你地真係唔洗瞓

你咁計 男人一般早死過女人添

好想紋身呀屌

紋咩？我都想 但係想紋啲有意義既

我未諗到
我想一幅幅細圖砌滿隻手
紋完一個真係停唔到

紋囉 想紋乜

暫時最想一張圖搵幾何𠝹開佢個啲

你們在幹嘛

三小

上堂

睇開邊套av
J開邊個

相澤南

J這個

我都就死 19歲人就心臟 腸胃有事仲有對腳

土間同學~

唔得的,你咁帥氣

大王午安

瞓咗

Sao

點解我咁大隻

Morning

real

早晨chau hi

留名

今日晏晝食 牛肉公仔麵配醬油煎和牛

咁你仲成日shisha

想死得開心啲

咩logic黎

走先

想食

下次煮牛肉丼先

fuck you

漫

Fuck you too

Come on girl

有機會煮俾大家食

好正

陪番杯青檸樂

配*

coming wait

miss me？

你可以教Ali個白癡仔煮飯

not at all sorry

Let me try

好易

你唔可以膠少童貞

睇

你睇鳩c講

你又知我唔識煮野食

你咁蠢

真
我哋啲人成日講太大隻下面會縮水

唔知咩科學根據但係統計過好似都真

係 所以我咁長

道聽途說
仲要聽個on9嘅講

你都係的

唔係

唔係打針打到縮咩

大家好

操唔操埋AL啲英文pp好

Halo

好難搵咩

Listening

你蠢都係道聽途說？

reading呢

以前d standard好似同宜家唔同

係你過度宣揚

我呢度睇仲未甩喎

太耐冇做過英文驚死

關我？

教你如何解讀香港女性，附教學

教你解讀香港男性，附教學

男性教學

我見你仲有p

扑扑扑扑扑

一定唔關你事啦
得你成日強調我on9

佢想同你扑嘢

宜家興咁玩?

攬攬好治癒

你前面無框框

唔上堂嘅gpmate on99
用錯source
又要再做
我屌9佢

好彩條L樣幾千字中只打左200字

對唔住 我冇上堂

唔知點解彈咗出黎

仲要canvas有個啲野係咁問我

框框點整 係咪加密 教教我 我雖然唔係森會然 但係我好少comment

ho ah

你發春夢嗰陣咋

我幫你住佢

係呢大食會你諗住整咩？

腸仔

腸仔可以但係點解要打我？

你鍾意的

dllm

因為你曳

又關我咩事

你唔理我

邊度幾時？

@布丁狗

我大食會可以整咩

叻

食就成日食 未整過

join？

你去youtube search下「沙律 杜汶澤 為何深夜總是餓」

can

你地俾錢 我整 容乜易

屌

正，長洲又確診了疫島

我唔驚啊塞爆長洲嘅遊客要驚了

你長洲人？

點解要加個加密

因為佢地上面笑我禁錯彈咗個加密出黎

桃桃格式

加入恥笑行列

多咗夠野好搞笑好似我以前mk個陣係facebook打歌詞要加個心心

心心

冇事(真係冇)
你咪笑囉

:’$$$$$$$$

出入好麻煩

受受

mk妹正

浮狗

逃生出口的一線光❤️
咁樣？

仲講

日日講 受受

斬死你

受受唔會斬人的

點解要咁樣講嘢

我都想問

戴口罩遮醜？

別問別傷心

心情唔好吖屌你

攬翻

氹番

一啖砂糖一啖屎？

以前超中意j mk妹！

你地都好好的

同上面大對比到

咁先顯得我粒砂糖特別甜嘛
快d開心翻啦

所以有無你舊相

mk妹

- ♥、逃生出口的一線^光*

係好核突嘅mk相

諗起都

做咩？

用緊電腦打字好攰

錫啖你

照J

我仲未餵強b食野

輸身家

你夠鐘食屎了

有印象！

驚了 唔會share的 全部archive曬

我話371 ,372分別

好彩我無乜柒野

針得了 898

咦我明明copy符號個隻黑色心心 自己變咗紅色嘅

ok
咁係咪唔嬲了

未返去呀

用語音輸入

身邊太多靚女好自卑，甜蜜的煩惱

佢閪嘛

冇嬲過

唔鐘意

你鐘意咩

咁留翻啖屎比你食啦

掛住佢了

鐘意你

不要問了

我幫你溝晒佢地 等佢地唔再煩住你

dllm lan

我係屬於你 最愛你既癲佬

辛苦哂大雲雲了

have gf dllm ah

粗重野等我黎 最緊要唔好麻煩到大家

屌 睇緊韓劇炸

有女就咁惡

咁算9數

你屌禾先

lan ed

有女就收皮啦

今晚影

why

輸晒啲錢

-＇我知係邊隻！
-` 之前打親野都會咁

收手

你都傻 今晚反底

加油 贏咗派我

叫春

上次我都冇打你啊 我都係話驚了

藍色

join

～#‘我中意個mk黑色心多啲

死開

個個都叫我死開唔係辦法

係你開始亂講野先

冇人鍾意我的

真心search咗先知係煙

如果唔係我唔食女

我啲肌肉太大了

扮乖？

身邊真係冇人食煙除左我老豆

我知

拗手瓜

快

我都冇 得南珠
但大路嘢都聽過掛

How about 9c

我大隻過你

出黎show肌

果然翁

你琴日叫漫漫打我

你點知的 佢踢爆我

做得出就預咗俾人知

我係鴕鳥你問我答

真心冇因為真係冇人係我面前食所以冇問過

你個樣就打格仔

你似On9多

從來冇否認過

ok ok she is yours just take it

佢咁衰 我地一齊打佢

笑死 好慘

shisha接受？

買左個類似嘅放係朋友到
宣布佢屋企係我間shishabar同快樂農場

漫漫好得意的

正

不過如此

想食你了

又想飲酒了

內地不滿禁吃狗肉 反駁吃狗肉是文化自信表現

我真係dllm

我都想

好肥的

真 但有女

羨慕了有人攬

dklm ah

我好中意狗仔

幾時去元朗揾你

我唔係元朗

我屋企有

我知 但天水圍定元朗近你？

rich

唔好cry啦

又狙

想同佢玩

眼訓

天水圍

唐狗

唔識

9c

天水圍有bar？

都係狗

你係on狗

你係童貞狗

比狗

召喚9c ko你

你係比狗

淨係知元朗有

比比

傻鳩

元朗啦 一係你入屯門

傻雲

我考完去邊都得啦

一上水就見到有人嗌我

狗咬狗骨

咁啱嘅我都係

講到你冇咁 我起你底呀

我做都未做 因為唔識做

好 btw記得呢到好多露營L 拉大隊今年冬天露營

um 我都係

多數講自己會死嘅人都唔會死
因為自殺嘅人係唔會講比人聽話自己想死

抄囉

你死唔到係因為你個心仲有牽掛

啲人屌被逼道歉嗰個手足做乜尻

邊個

收到風，瘋狂道歉個位手足情緒好差 比身邊既人指責

當住係真先

我點樣可以寧願當佢係真？

咩意思

你會唔會當死人喺真都唔當佢係假？

我腦卡住左了

即係你寧願當佢係真，咁就手足情緒好差畀身邊嘅人指責
我話你聽，我寧願同佢係假，手足健健康康冇人鬧佢！
明白未呀？

唉 終於明了

對不起啦

要罰你大食會整檸檬雞翼

輕輕鬆鬆

希望dse夠分

shisha都唔食

假膠

而家是我的

但我唔中意食酸野

sor lor

又係心情差嘅一晚

晚晚都係

唔知

咁你整牛仔骨

早排好左啲
依家個人好迷惘
只想沉淪一排 醉生夢死

頹一排係好爽嘅事嚟

依家係 同啲frd幾日飲一次酒 吹次shisha

頹完識起身就可以

竟然無爆po

因為我唔喺度

www

因為冇你

我同大家無乜common topic XD

我可以瘋狂同你傾common topic

ummm有無人係R6的，可加加

欸有咩？
my uplay Pz_Kpfw_VII
三國殺頭像

一時時 依家仲似行屍走肉

慢慢頹下先
個陣我都頹咗年幾

沒所謂的 沒所謂

想知你幾碎

大王 u like german tank？

同我都近

呢度大極有限

oh yes

oh wltf me too

來我們可以結婚了(x
我以前有玩wot的，但後來覺得升野太難，所以無玩了

19

wot？
我覺得垃圾
有無挽過warthunder 組隊

無…

你應該會中意 go have a look
carry 你

tiger is my favourite

I like the shape of E75 its sharp and solid
tiger is good but its frontal armor is not even tilted which is very unwise in those days

real potato server

我都死更爛更緊

e75 is good but I autually like panzer historically existed
tiger frontal armor isnt sloped as other panzer like panther, but it was a tank legend !!

Are u a WW2 enthusiast?

agree, thought all those disadvantages in design, it is unequivocal that it is a legend in WW2 with its mobility pair with 88 gun

WW3 Thx

Human never learn from history....

not quite, but im in love with NaZi, I do read their history in my sec school time. I Hope I can enjoy my time on reading it after graduation

Panther’s combat performance was better than tiger in overall

Damn it is horrible,but me either

大王 do you know erwin rommel

They are stupid la

you statement does ring my bell but I think I may not familiar with that anymore. ohhh, I actually love it, so damn sexy

next time the evil axis leader is going to be China

History channel ahhh

I know but I forgot many things abut them, I mean Rommel and himmler

we must defend the honor of Deutschland

my R6 is fucking updating you boi

Panzer IV (G) also sexy

Fox of desert,best Marshal ever

teach me next time

my kaiser 你會唔會down warthuner

ummm not these days

Kaiser

訓左一個鐘就醒左

come on

做乜今晚咁少人

baby

Come on James

佢中意deutschland

因為你訓左

做乜咁好口

本身諗住訓到四點起身睇波

因為發覺習慣咗有你陪我渡過漫漫長夜

仲玩緊個格仔

唔知點解我諗起Weimar republic

日本史真係好悶

又吃醋

就係因為你搞到我生理時鐘錯曬

正路

不了

我都覺 但容易考試

same

醉咪r6

大王教我玩槍game

打漏咗有怪莫怪

對唔住囉

悶到溫唔入腦

心碎了

我識織田信長

記班撚樣d英文名記到我

我唔識

竟然會漏

係吖屌

我會接受的

批咗

你咪係上面

夢：點解我排屌你同鹿後面

無事了

有聽過好熟但係唔記得乜水嚟

703講得岩

我宜家一個都唔記得了
攞翻本history書黎睇先

排名不分先後好麼

好似係好耐以前
唔係dse課程裡面

算啦咁

屌日本史真係好難記吖屌

一二戰冷戰香港同中國溫得smooth好多

訓醒又想沖涼了
今日沖第三次涼

日本戰國三傑 俾自己人背叛 所以統一日本失敗

想瘋狂睇vox news

cls

中國d英文terms都好撚難啊
我一路考一路諗中史d嘢
但唔識英文點講

宜家去沖

族繁不及備載w

真係諗唔到咪寫拼音
有咩難terms吖

正常的

屌打漏咗你

快手

佢沖涼仲有我的

唔好成日呷醋啦

唔緊要

我腦細返工未

大王一如既往的可愛

考DSE 個年話dbq肯定出 到我考完既下一年都無出

文革d口號

沖完

做咩呢排咁癡纏

我嗰年dbq難撚到
同做開嗰d完全唔同

考評局啲世史佬都好伏 我地個年狂煲日本史 睇到份卷真係屌左出聲

好易的

一向都咁癡纏

你邊年啊ching

唔記得邊年dse添
宜家yr3係17吖嘛

早抖

是

仆街係喎
大躍進啲口號癲到

gn

漫b早抖

同年喎

考評局係個伏嚟

發個好夢

呢個po 10個有7個係99咁嘅

似你咁？

我細個

多快好省英文係咩

完全唔記得考咩了

我摺埋算

原本以為得我同鱷魚

覺得成個課程最難係中國 大躍進淨係記得全民煉鋼跟住變咗廢鐵

我覺得最難日本

仲有幾個㗎喎

好似好多99年 又讀世史既

記埋你好似有4個讀history
我好似同99年啲人特別有緣

你要唔要啲我以前中學既ppt 我中學Miss教得好好啲ppt全部都好精簡

唔係得我一個讀歷史咋咩

要吖！

我tg 條link咪係咁

我阿媽扔曬我d kw ho notes

依家轉曬online無得hea了 利申仲打緊report

比比我你同沉沉

我係你阿媽都扔

kw ho 我淨係上過精讀 覺得無乜用 不過佢本雞精work

比狗讀history嫁咩

我諗住攞黎睇下for幫人補習嫁咩
幾有用

我千禧寶寶

kw ho notes要溫 好撚厚
我冇溫所以冇用

啲仔學到野未 抄牌完美示範 絲打俾個email我？

仲有半係歷史撚係到

好似係

阿媽be like

Tg好冇

疊嘢厚到地下疊到上張檯

我仲細

好byul3

實扔啦咁

email？你上個世紀黎的？

睇嚟我唔喺度真係唔爆po

抄牌邊可以咁直接㗎

miss u

識玩
想問人攞ig就直接問人攞電話先

屌屌

要同人傾project

我唔上水個Po慢撚到

我唔洗上live hea到pk

果然師父係唔同啲

一齊嚟爆咗個po佢

絲打點樣可以攞你ig

整容

鳩鳩

你都唔知我咩樣
我好靚仔的

好快老 日光之下無新事

騙徒嘅手法層出不窮

我好後生

曳

真就生日了

無咩好傾

有的

突然間靜哂

人？

食唔食蛋糕

諗翻起今日嗰個 教你解讀香港女性附教學post

解讀香港男性先正

人生好悶

我通常take 完 attendance 就繼續瞓

我有個lecturer 好on9的 會叫人點名

一半都無 聽日交 lab report嚟

我都係 會開9人個mic 仲會無啦啦end meeting等你地啲人要入翻去

幾日？

我地唔係用zoom

今日啫

我都唔係

我本身唔食蛋糕的sorry吖

考完請

zoom好on9佢detect 到你一段時間無郁過個zoom 就會舉報你掛機

chesscake個啲都唔食？

咁衰我成日掛機上堂

請我食

9onon

有 我同佢玩緊了

我食

Cheesecake好啲我唔好甜嘢
平時飲嘢走甜

冇問題！

Playing with your doll?

聽者有份㗎！

召喚三大人

巧

chesscake 都可以好甜

我整凍餅多

too creepy

沉沉好好人的

諗唔到有邊個會同你玩強姦遊戲

食甜野好辛苦

難怪你咁瘦

你理得我 唔係同你玩咪得

哇 講大話唔好太離譜

我一啲都唔瘦

Miss me?

你嗰啲唔係叫遊戲

好攰 繼續屌report先

多咗

做咩吖

同你玩緊

連南珠都頂唔順

未見過真人 覺得ig啲相算瘦

唔認同出嚟隻揪

上下水先
終於做左一半fyp

鬼先肯同你玩

肥嘅唔po比你睇咋

唔瘦的

咪係

大雲雲

柒妹

我都肥

小小鳩

唔喊了

有鳩鳩就唔喊了

覺得自己搵唔到男朋友了

同鬼扑啦你

大家咁話啦

我一直都係度的

因為我好麻煩的

咁好的

咁諗你會開心啲麼

我都頂得順你啦

點麻煩的

係有d

worth

你好！！
好攰呀今日由12點做到5點幾
11點做到頭先

嗨！！
小妹好攰了

因為你地對我都好好的

支持柒妹的

我唔好的

法國好多人支持小妹
滾動

你咁忍得點同講法

你好叻的

好驚人癡身

你搵到個好似我咁忍得咪得

咁我唔講啦了 你開心吓

歪

早啲瞓啦

你對我好的

我冇你都唔會有！

點解

我好仆街的

好麻煩

差唔多了
因為聽日又要做過

嗯對呢

女神

因為好大壓力同埋陪fd同自己空間都好緊要

對我唔係

我都覺得搵唔到女朋友了

Ok bye

咁你搵唔到了

加油 可以長時間咁focus勁 我半個鐘就忍唔住撳電話

3.14.....

今年願望係賺大錢

有錢

咁搵男朋友

agger

我都係好需要私人空間個啲 糖黐豆嗰種我搞唔掂

你更加啦

你都唔癡baby好掛住你的

我同佢邊個難d

me2

5萬都冇吖應該再一半都冇

叫多下春就瞓

我下話

same here 其實自己一個更開心

搵到了
但係

3.14159

單身快20年

屌屌好得意

唔係你嘅

係我會死
真係唔洗日日見㗎

佢

因為我咁打好似話十萬係自己身家嘅一半極大誤會

when share stock skills

你唔講冇諗到的

你唔補充我諗唔到的

好彩手持0美股

有人諗到的你睇上面有人話我rich

呃下自己係唔想揾

會有的

when teach me -.-||| 睇乜bk

諗起佢了

腦細唔返工

佢好好的

我先定你先

好彩我個個唔好

唔好仲諗

我決定答你先

笑乜鳩

我都唔係好

睇返啲相都好開心的